點解剩係得二日假，唔係四日？

一個星期七日，得兩日假，條友識唔撚識計數
點計都4:3
仲要無人質疑

4:3點計出嚟

樓豬講嘢1999，完全唔知你想講咩

咪係 最少都三日假啦